想要细嫩清爽小脸蛋么？——如何自制香蕉面膜

长期坚持香蕉面膜可使脸部皮肤细嫩、清爽，干性或敏感性皮肤都适用，今天，几分钟网就来教你做这款十分简单的香蕉面膜。视频参考地址：您将需要：洁面产品，一个香蕉，榨汁机，刀，面膜碗，面膜刷。注意：在使用各种面膜之前，请先做好皮肤过敏测试，以免发生皮肤过敏。皮肤过敏测试方法：将面膜涂在耳后或者手臂上，过一段时间后皮肤若无反应，则不会发生皮肤过敏。1、将香蕉去皮后，切成小块。2、将香蕉块放入榨汁机中打成糊状。3、将香蕉糊倒入面膜碗中。4、用洁面产品清洁皮肤后，把面膜均匀地涂到皮肤上。提示：视频中的面膜均采用手背涂抹的方式展示，在脸上涂面膜时，请注意避开眼周和唇部。5、15-20分钟后，用清水洗净即可。您知道吗？长期坚持香蕉面膜可使脸部皮肤细嫩、清爽，干性或敏感性皮肤都适用，今天，几分钟网就来教你做这款十分简单的香蕉面膜。